日本一戶建真係好吸引

咁既樓連地都係百幾萬

會地震不了

日本我來了
啟鑽苑收皮啦

啟鑽苑都冇份

香港賣貴最少10 倍

加去到2047 既地

百幾萬
你買山卡啦就得

正常東京大阪近市區都要300-500萬

近唔近JR

ＪＲ武蔵野線「船橋法典」駅 徒歩23分

雖然唔鼓勵睇大阪 Andy ， 但佢買個到有參考價值，位置 vs 房

23分

房價

香港邊個山卡啦可以百幾粒買到呢啲？

ff下都要諗定點返工

去東京站個頭都係半個鍾多啲
邊忽山卡拉
同埋百幾萬剩係地咋

買得呢d都會養車咖啦
唔通真係行去車站咩

百幾萬！？
夠比起屋材料費？

好似外國人以遊客身份, 一年總數不能停留日本超過半年

你東京都內都唔會有

我講緊日本，你又局限係個東京入面

咁你都係局限香港入面

個題係我設喎

好似係半年

諗起世田屋殺人事件

諗起蘋果訪問果條友
俾人水左買塊擺售賣機既地黎起屋

咁嘅獨立屋連地皮起碼過億啦香港
貴100 倍